蕭生：詳解中國債務危機

你個名

btw, 蕭生呢排都好多詳細分析，高質

係，多謝各位網友

蕭生仲有冇唔舒服

冇食pizza呀佢

應該有人教路 佢慢慢再學經濟
好有求學意慾佢歷史系
唔知點解又識股票又識經濟

做緊野唔方便聽
可摸耳講下大意

大陸鍾意借大錢做大個生意，一有危險就撐唔住囉

利申：無睇條片

高汁

唔識
好多專業名詞
純分享
叫人參考盧布果陣點跌

堅石燒，屯門華都中心三樓

喂呢個唔假膠住
屌你老燒要學經濟，搞咩撚

真係燒山喇

唔通今次真係會支爆

但點解佢會識果陣搞科網已經好專業

唔係連登果d紙上談兵 實戰

佢大學歷史系 畢業再學？

樓主係燒山fans?

片頭食埋pizza 完全好番晒啦

好多人都好反骨，同支那人一樣極善於忘恩負義，恩將仇報，我諗嗰D人大部份都係醜陋支那狗嘅第二代，扮香港人，但骨子裡都係支那思維。
老蕭大大話話為香港民主，開啟香港人民智付出左十幾二十年時間，一直出錢出力。就好似今次咁，佢係台灣起碼都使左自己200~300萬自己錢幫班留台年輕人，但連登就成日咒佢。呢班真係衰過支那人，知唔知自己講緊乜撚嘢呀?? 死返去武漢支那啦

應該經驗黎 佢本身都係商家佬 點都識少少

人人都可以好似蕭生咁終生學習

仲要無私分享知識

**擅於

佢有做資料搜集，再自己消化一次講出黎的
同埋老蕭好熟金融

嗰代人好多都好叻
佢重要係做生意出身
同埋，讀歷史唔代表唔識
我識得大學時
有個大陸尖子
Quit咗經濟，第二年去讀歷史系
三大

真係好學 文學又熟 經濟又熟
但睇維基 佢科學肥佬
冇完美

你個名

記得有次聽佢分釋經濟, 聽到一半覺得唔對路就無聽, 睇下今次有冇料到先

呢d好難講
可能人地都覺得你先唔對路

始終佢識咁多野
有權威性

你可以網聚去反駁佢當交流下
蕭生都好隨和

好唔好呀，多謝各位

簫生講立法會選舉
新中聯辦條契弟話唔可以俾反對派攞過半數議蓆
我地要爭氣唔好衰俾佢睇
爭取普選取消功能組別係首選
如果唔得都唔可以俾保皇黨贏
麻煩睇睇
2:00開始

大陸有外匯管制再加佢唔介意餓死d人
繼續印大錢還番d債， 整幾間騙子公司呃人民d錢，keep住最有錢既人依然有錢，其他百姓捱貴物價
咩事都矛

佢d餐廳登記晒功能界別啦

有學識唔代表分析嘅一定啱嘅, 如果唔係又點會俾人叫"燈神"呀, 當然我唔啱聽都唔代表我一定啱, 不過你話佢"始終佢識咁多野", "權威性"我覺得好好笑囉!

冚家鏟，即係咁樣係

老蕭係st. Paul, hku, 係當時全港最精英果幾個%嘅精英，唔勁就怪。
好似依家咁大學泛濫，無得同佢地比

佢係睇好多書嘅
我聽佢好多年，早期佢係比較懶醒同未好全面，講嘅好多嘢係唔太啱

反而退休後人叫做親和咗
睇多好多嘢，有根有據有人做曬study 佢先confirm

我都好想好似佢咁有時間睇多啲書，當你望吓啲廢中廢老就明吸收知識係幾咁重要

得閒聽番喇, 講緊大陸經濟o黎緊會點PK法.

佢歷史仲更加熟

科學方面其實佢都有俾心機學, 好耐之前(好似一兩年前咁上下)聽佢講大陸製晶片, 明顯係急就章冇乜底子, 有野講錯, 但佢其實都掌握到大略個情況.

有聲

上次去好多人幫襯，爆晒想排都無得排

佢其實唔做prediction，啲info係ok

同大家update一下最新嘅消息先啦！即係呢個係...

人民幣計價既嘢係唔會爆

學海無涯
吸收資訊 思考 分析 好重要

利申蠢人

佢話淨係靠餐廳食肆唔夠
因為駱乜乜已經開始拉攏商界
我地要加埋其他界別先有機會過半數

佢又真係少左做 prediction 既
成日都情況令我非常擔心

有幾個situation 既
我首先講吓第一個situation 先

我諗咗好耐，終於明白點解XX會XXX，原來~係.....

其實佢目的係分析番個形勢俾d銀髮族聽，因為好多時佢地真係會淨係睇CCTVB/藍屍新聞就唔再去搵多d其他資料